[AOA] Ace of Angels討論區[6] 廿線不和女團面臨解散

歡迎加入AOA討論區

AOA(原名:에이오에이)

AOA是Ace Of Angels的簡寫。成員們都有著一個特別的天使名字。而天使故事就是七位天使與連結地面之門的鑰匙持有者，半天使Y發生的奇妙故事。七位天使經常透過水晶球看人類的世界，透過水晶球她們喜愛上了人類的音樂，忍不住好奇的Y，於是利用手上的鑰匙，開啟了地面之門，與七位天使來到地球。

AOA的出道單曲《Angels' Story》在2012年7月30日正式發行，主打歌為〈Elvis〉，並在8月9日的音樂節目M! Countdown正式公開演出。官方粉絲名稱為ELVIS。而現場演出則會有兩個版本，分別是樂團演出AOA Black（五位成員參與）和舞蹈演出（七位成員參與）。完整的AOA有8名成員。附屬子團有AOA Black(Band Team)、AOA White(Dance Team) (仍未有任何演出)及AOA Cream。

AOA成員介紹

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

劇集電影綜藝節目出演列表：

歷代主打歌

Excuse Me

Bing Bing

Good Luck

Give Me Your Love

Oh Boy

Heart Attack

Like a Cat

Short Hair

Miniskirt

Confused

Get Out

Elvis

Album詳細資料: [/quote]

[quote]子團:

AOA Black

成員: Y Mina Choa Jimin Yuna

代表作:

Moya

AOA Cream

成員: Yuna Hyejeong Chanmi

代表作:

I'm Jelly Baby

AOA White

成員:Hyejeong Seolhyun Chanmi

(暫未有任何作品)

個人作品:

Choa

代表作:

Flame

Don’t be shy

Jimin

代表作:

Call You Bae feat. Xiumin@EXO

電台/綜藝節目/官方網站:

Instagram：

Choa:

Jimin:

Yuna:

YouKyoung:

HyeJeong:

Mina:

SeolHyun:

Chanmi:

啱啱唔記得揀返音樂台

留名
On9 topic

On9 topic

留名

你不肯面對啦

留名 可唔可以大概譯吓姐姐IG講乜

新post留名

係咪都係澄清番放假樣野

頂 真係咁改個標題

點解我用google翻譯會有句咩老母病左

不肯面對有咩問題？

dong仔老公留名

標題

間 me la 黨主席

大家好 , 我係CHOA

好耐無見

聽到係我放假期間, 有好多新聞同傳聞

其實早在12月拍MV果陣,

我遇到我的白馬王子 ( 林狗 )

所以同公司申請個長假, 同佢去左日本玩

Manager 希望我玩期間, 唔好用SNS 放閃,

呢排有好多ON9 仔亂咁估. 希望呢班ON9仔醒水自己DEL POST

我好快會出番黎. 大家唔洗擔心

青山開放日

訓與未

新人留名

多謝依位院友分享開放資訊

姐姐IG刪淨兩幅相

食屎啦你

有d船長feel

佢ig不嬲形同虛設

點都好 最緊要姐姐冇事

除褲船長?有無過過黎

留名
姐姐冇事就最好啦

冇驚過
但點解fnc休息都bam sns

你有放過喺心咩

留名
btw on9 topic

agger

林狗你唔要Yuna嗱

你個名

no need 理him la

唔識韓文
佢個名係咪讀「間 me la」？
乜野黎架？

미나正啊

[Exclusive] AOA Choa dating CEO Lee Suk Jin of Najin Industries

傳Choa拍緊拖，FNC check緊

姐姐

FNC and #AOA #Choa official position "The CEO is only an acquaintance. Dating rumors unfounded."

FD子only

世界仔

SP only

仲以為choa有著落

唔浦頭

幾日NAVER 新聞/熱搜 第一

咁嘅年齡想拍拖都好正常啫

choa ig求翻譯

姐姐嫁得出未

求解釋+1

姐姐不要哭

眼都凸埋

垃圾fnc
淨係識得賺錢

平時見到我巨龍都係咁

......

你講緊支籤?

Cls

新人留名 有friend響韓國想問吓聽日雪炫會響邊到有活動

蠶室樂天商場，我都會到

大神

我唔係大神喎

問題aoa依加應該唔上唔落

你都唔係大神，咁邊個係？

毒撚一個人排緊隊

唔識韓文都唔知D人講乜

On boy大神

雪炫認得你咪得 洗乜識韓文

點會認得我

做狗都唔錯

好多厹

走開啦

可以養埋我呢隻厹

真點厹徐酉奈會然呢

雪炫準備閹左dungchee

抵啦

潛開水都要上水拜一拜大神

其實閹狗公係切蛋?

洪哲 TT

係 乸係切子宮同卵巢
手術過程係全身麻醉 所以厹唔洗怕

絲打好pro

我雪笑容溶化我心

好波

見到紅字就嗌絲打
又唔見你嗌會然徐酉奈做絲打

好葡萄

咁佢明顯係厹

依家先醒起無問雪炫知唔知演唱會個陣整左個米牌仔

聽日幫你問？？

留名
我愛姐姐

又無視我

睇唔到 SOR

又黎

兩個月啦
唔會記得架啦

先岩

睇你個名就知你識貨

我都係絲

死gay佬躝啦

屍就有你份

南南絲打

益者三友

我今日都分享咗

分享呢幅圖去其他團post算唔算踩場

jimin又多幾個紋身

好似已經12個

由以前可愛 >>>> mk味濃

喺依到mk係禁語嚟

你老母就mk

唔好嬲啦

今次打和
一齊扣口德分

過去做紋身學徒先
好快就炸埋個背同腰

Po下我mina先

由出道至今keep住可愛

由出道至今keep住on9

以前係大叔

shhk

成日冇人講野

有我

主席

雪智cp又去邊到拍拖

93 line

原來仲有

미나

一身都係

唔講咁多 mina世界第一

著晒紋身架
有龍有老虎架

重點: ELVIS

呢粒野好肉酸 好似啲小學雞係手畫野咁

Mina拍鬼片

年頭佢話挑戰演技應該係呢套

CHOA IG 又無哂野

雪炫..........竟然PO D站仔圖上IG.............

仲有呢張...............

dungchee仔真係好得意

塊面同主人一樣
Btw dungchee閹左未？

等一歲生日

聽講呢個站請左個好高汁嘅特約前線記者

哈

🤷🏿‍♂️

SHHK

好波....如果係真人更好波

金祚個樣

170524 AOA's Yuna confirmed to star in DramaX's new drama 'Single Wife', first broadcast on Aug 23rd at 9PM KST through UMAX channel

而家Yuna轉左做行演員路線多過唱歌

我對你唔住

惠晶啲相好sexy

睇下你個名
躝啦

THIS DONG IS PERFECT

老婆

推返上地面先

高汁Mina

靚女

Mina on9先係真嘅佢
呢啲太認真

係高汁嘅

仲有嗰一張Mina呢

Twitter冇呢張

LM

新飯lm

呢張太ON9

Agger

waifu

好型

咸濕仔dungchee做老豆了

邊隻狗乸俾佢un

dungchee老婆IG

遲啲會唔會幾條女

一歲左右咁快就做人爸爸

哇哇哇哇哇

守得住條J唔好俾人閹就係狗生嬴家

通常養狗 等佢生左一次 之後就

留種

演員Yuna

我雪有新戲拍了

1THEK UPLOAD左N.FLYING 舊MV

應該FT 後面係 N.FLYING

AOA to perform on the welcoming dinner at 2017 Asian Infrastructure Investment Bank’s 2017 Annual Meeting in Jeju Island (June 16th)

AOA will perform in front of AIIB member representatives from 77 countries

亞投行

唔on9既時候真係幾正

好qq

斬手

好on9

唔收手指，該斬

剃毛

好撚好笑

又幾盞鬼

我幻想到mina 同佢玩個個on9情景

進左化

GUCCI

Mina自己1個去邊

東京click my heart記者會囉

Fnckingdom 智敏真係好撚大波

仙氣Mina

CHOA

終於浦頭啦

件衫

今集認哥希澈自抽草娥單野
洪基又抽水，洪基唱完歌又彈aoa mv出黎

點自抽法???

呀梅

媒人廣告 識人 結婚可以搵佢

有啲似 那年十八母校舞會站著如嘍囉

張相構圖勁似謝師宴毒撚.jpg

好耐無見魚糕俾錢整靚mv

順豐9既MV都唔差

大家好，我係雪炫老公
多多指教

一來就劍指最高領導人

無人識佢

拍咩?

唔洗你識
入黎宣示主權

Sojin auntie?

唔係講你，講個“最高領導人”

初黎報到
唔識人

居然都會有新人

無入開音樂台
碌碌下見到Ace Of Angels

CHOA 浦頭都無人理

有新人話係雪炫老公成班即刻出哂黎

姐姐黨已經唔存在

因為choa一直都係我隔離

笑左
btw welcome

無左十世啦
姐姐黨完全點唔到名

hi DIA大神

大家都知好荒謬吖嘛

唔記得po上面嗰張

邊有人理你PO乜

Yuna有ost唱

咪好耐之前講果首囉

套劇FNC 架麻

掛住睇其他團，YUNA姓乜都唔記得啦

葡萄

腳趾都咁好J

好想奶

KwonYuna要睇OMG呀

DJ Dongdong

姐姐黨留個名

好mina

擁抱太陽月亮的大象

呢張有埋樣同腳趾

我雪

收皮啦樓豬
Cap我老婆ig做咩

白白正

16號亞投行係咪完全體去?

yes ar

Choa

好想砍撚左中間仔友隻手

條孭帶真係畫龍點睛

其實呢個PO仲有幾多人睇？

應該得幾個人

FT 真識食

個鹹濕仔食左孫妍在

當年FNCK香港俾佢成支水飛落黎

聖水

搞到依家懵懵地

你就係一眾妹妹嘅典範
可惜

咩劇黎

三流之路

朴敍俊嗰套
淨係記得碌fb見過有幅gif係女主咩舌吻敍俊

竟然會印上去

好食？

芯田出現了

芯田

Yes 好食

路過路過

AOA Mina joins CNBLUE Minhyuk and Ha Ji Won in upcoming MBC drama 'Hospital Ship'

有劇拍

AOA MINA 合流mbc新水木劇#醫療船# 15日，據相關人士透露，珉阿於最近確認出演mbc新水木劇<醫療船>，將在劇中飾演對患者充滿熱情以及展現清爽魅力的護士。在劇中預計將有充滿樂趣的故事情節以及loveline。此外，本劇預計將接檔#君主-假面的主人#

河智宛

好難想像MINA 做護士

男一係CN 鼓佬

仲有做鬼

On9護士

佢之前同洪基果套農夫咁先啱
On9女

朴初雅有Fan Sign

姐姐黨都解散左啦

個個都有g格講呢句，除左你
有無人唔同意

AGGER

芯田又喺到嘅

呢張真係

無CHOA
生蠔

#AOA 草娥#不參加組合濟州島行程，仍然在休息中。[抱抱]16日，所屬社FNC方面表示草娥將不會出席在濟州島進行的公演活動。相關者也通過STARNEWS表示「草娥目前依然還處於休息中，所以此次的活動也不會參加。」

據悉#SuperJunior#成員#利特#和主播#趙優鐘#以及#AOA#成員#申智珉#和韓國1號側寫師#權一龍#加盟#鄭亨敦#主持的MBC試播綜藝《#夏洛克的房間#》，該節目為真實還原犯罪情形的推理類節目，已經在近期完成了初次錄影。這個節目也是鄭亨敦在退出《#無限挑戰#》1年8個月後再回MBC，節目將在7月初播出2期。

冇腳既

點解個post好似無咩人咁

因為去晒其他團

me喺到

我都係其他團過黎

Hani

生日快樂呀老婆

推

TT愈大愈靚女

係啊

不嬲靚女

上水啊
BB生日快樂

我用緊呢張做wallpaper
Chanmi bb生日粗卡

澯美曰

尋晚演唱會開唔開心

無左我係差緊啲
btw TT生日快樂

係真

MK妹happy birthday

7月SOLO 容和

CHOA 媽

m你老闆

班人冇性架

個fans meeting有成半個鐘睇人同佢地玩遊戲 3個game比4個人玩 點解唔分開比12個呢
不過聽佢地live都已經好滿足

其實fan meeting我覺得好搵笨
利申左先我冇去過fan meeting
但去到聽幾首歌然後睇人上台玩遊戲，咁就千幾銀，我寧願等真係concert先會去

100蚊張飛姐

100蚊張飛！？

有ig放200蚊囉
不過我坐第5行 原價加20

點解會賤賣到咁既？

好快又有新紋身啦

加人落n.flying究竟係咩邏輯

未做101 話FNC派一個玩果陣

D人都已經估到會咁樣

加新人落去咁on9
覺得J.DON唱又得rap又得
一直想隊野可以紅

紅阿
日本好紅囉
俾我係金裁經細佬我就quit左佢同家姐做吃放算

俾我係金裁經細佬

我肯定日日 "𥄫" 家姐澡涼

仲𥄫？
係我就

生蠔生日快樂呀

我屌你老母呀

而家有咩搞作

搞我

PCA QUEEN

求ig千字文翻譯

姐姐啊

垃圾生蠔. 垃圾FNC

最後都係退團

路人飯想知咩事

真係退出 ？
唔好呀

路人飯 平時都唔係睇開kpop但一睇見Choa就俾佢吸引住
岩岩見到IG 更新 google translate左好似話退出

好唔開心...
個po嘅標題...開口中..

生蠔dllm

內容大概係：
之前發生左件中斷活動既事 依家想解釋下
Aoa出道果陣人氣唔係好高 但之後隨著人氣愈黎愈高 我都好珍惜呢種粉絲既愛
唔知係咪因為愈黎愈多活動既原因 我成日都會喊、唔開心、失眠、抑鬱等既情況
雖然呢2年既schedule 愈黎愈疏 但我都覺得好辛苦
個問題可能唔係單純因為攰
所以決定休息一下 退出aoa
係隊員旁邊以應援者既身份支持佢地
呢幾年我學左好多野 參加好多活動 見到好多人
好多謝你地 多謝elvis.....

我都係略略睇下 希望我睇錯/翻錯

到離隊都唔出聲明
fnc好撚野
屌你生蠔

記者問FNC

FNC 回覆係 FNC: We are currently looking into the news of Choa's withdrawal from AOA

屌你老味呢間野真係快D 執左佢算.

屌你老母垃圾FNC
真係比路人飯講中要退團
如果fnc一早知choa咁唔開心
應該改差下行程
而家搞到要退埋團
冇左主唱
咁aoa點算

Handle好啲都唔得
2年前就應該停曬佢所有job
團團都咁做
搞成咁真係

FNC 仲要唔肯認數

屌你老味.

我既青春

。。。生蠔含撚死算啦

吓唔撚係掛

屌你老母垃圾公司

希望只係暫時性

冇姐姐都唔會入kpop坑

路人
但aoa只中意choa

SAME

on99 fnc

估唔到韓場係最後一次成員身分見大媽

唔好啊

choa呀

Same

choa 第一個認識aoa嘅橋樑

個post名兌現左

完啦

holy fuck holy fuckkkkkkkkkkkkkkk

幾鐘意choa, 一睇到消息即刻入黎睇下, 抱住希望係假既心態

same

唉
冇左choa既 AOA仲可以生存幾耐

choa..

佢唱歌真係好聽

唔好呀

平伏唔到

好鐘意聽佢把聲

隔離post有翻譯了

aoa可以收皮了
除咗雪炫之外 其他隊員點算

fnc執得了

依家得雪炫有能力做主唱

心痛

走啦

Dong主席既分身？

好彩上次個演唱會有去到
可以真眼見到choa

好鐘意姐姐 唔好啊

做返崇日撚算

好驚草娥從此消聲匿跡

我最鍾意CHOA 點解會咁

唉真係唔想又比D路人飯屈不和

佢邊會咁撚on9呀

好似話除左已經定左既個人活動之外都唔接住

晴天霹靂
啱啱先收到呢個消息...
果然之前既聲明都只係緩兵之計
AOA係令我係2015入番kpop坑既最直接原因
一開始都係姐姐最吸引到我既注意力
而家搞成咁，AOA究竟仲有幾耐命
真心冇諗過Excuse me原來就係最後一次完整體cb

佢一定未聽過其他成員唱歌

辣殺魚糕放過我姐姐ok?

成個團冇人代替到choa嗰把禁有力嘅聲

點解一放工就

屌我地推po推得快都9成係壞事

標題好邪

成隊野最鍾意就係CHOA 可惜

講中左

Fnc唔放人

冇Choa把聲仲點算完整AOA

Choa個ig開黎公布自己退團

痴撚線

無左choa aoa真心唱唔到落去

....大家唔使太傷心
同mbk一樣，離開fnc唔係壞事

垃圾公司

田ching

諗翻起朴初雅出道嗰時，為左AOA洗左之前賣電器嗰啲儲蓄
再諗翻團綜佢覺得自己做得唔好喊曬口係因為好似要靠曬金雪炫揾錢翻黎養自己
唉屌好撚心酸

姐姐果種魅力 可以脫坑了

田田

得罪講句，雖然魚糕係做得唔好，做1人公司，但MBK真係更差更柒

FNC食唔住個勢仲每況愈下都知衰..

不如choa*juniel 整隊😔

大家d處理手法都係好7

第一件事 choa快啲好翻

俾人屈都可以處理到成隊當紅變過街老鼠

我同意

其實我別無所求
我只希望姐姐可以開心幸福..

點都好 都支持你既決定
好似巴打咁講最緊要快d好番 開開心心就ok

如果退團佢係開心嘅，唔阻佢
但魚糕真心可以做得更好

一早對魚糕失去信心
肥妹仔之後已經係咁

抖完就調轉搵juniel介紹去第到撈吧

呢句真

Juniel都唔係FNC啦...多得FNC唔少

唯有出下圖
無左草娥既aoa仲係aoa咩垃圾魚糕

路人留名表示婉惜

第二件事 多謝你

juniel都無野做

唔係轉左公司咩....雖然無乜點露面

襯咁齊人po下細佬我最愛既live

唔敢聽

正呀 without you

喂啊 做咩姐你

都係咁摺

深夜啦
聽埋在路燈下

ChoA

要黎嘅始終都要黎

我第一時間都係諗首

冇諗到咁快...

如果mbk係垃圾公司界入面既yg
fnc點都係sm 咁不相伯仲
加埋cube
可以合稱倒數既三大

呢位清好似數漏左pledis
Big 4先岩

P社 MBK DSP Cube real big 4
FNC都由幾個馬位追翻去半個馬位到

我最愛既live
今次真係without you

啱啱都聽緊
仲諗住po上黎

CHOA

我驚睇番以前d片會喊

sorry今晚留左好多post

我係本身冇乜點聽kpop既人黎
記得15年尾果陣有一晚好唔開心
係youtube求其搵左首歌聽
跟住random出左首Oh boy覺得幾好聽
之後就開始鍾意左AOA
後黎間唔中都有留意吓其他團d歌同綜藝
但係始終都最鐘意AOA
心目中真係冇其他取代到

咖哩你po呢條link搞到我爭啲喊

Queen's表示 i know that feel bro
T-ara出事之後我去到15年先接觸翻K-POP野
就係比like a cat chorus ChoA個part拉我翻黎
第一次睇Stage真係驚為天人
ChoA真係成隻金毛既貓咁
之後仲有留意下EXID同Gfriend
屌好撚驚,EXID solji都病左好耐,冇左主音把聲真係差好遠

相信每個Elvis都唔會覺得有野取代到AOA
btw 唔使sor wo 無事發生都可以留下言

希望下次cb智叔可以好番

次次都係出事先多人留言

有既時候唔識珍惜
我都係

芯

田清

冇左choa真係唔使聽aoa啦

諗返轉頭人既野變左就變左
Excuse me 都睇得出Choa同其他人都真係有d..

多謝你

蛇仔

哭了

好彩3月去咗睇concert, 以後都冇機會睇
唉, 有冇elvis瞓唔著呀

唔開心左幾個鐘
淨係睇下相關消息
睇下youtube
f5下呢度

不過都好事黎既
睇返都覺choa呢一兩年真係冇再之前咁開朗
再咁落去都無意義

雖然係咁都好sad

睇完標題就覺得好好笑
算唔算有報應
利申：非韓流fans

屌你老母

攞景就躝啦
入黎把撚呀
屌你老母

好似失戀緊
番緊工個陣一停手就會諗起choa

就算而家講埋閃婚應該都接受到

姐姐幸福快樂就足夠

利申返：因為aoa因為choa姐姐而咁沉迷kpop

係 就係呢種感覺

訓唔到

如果冇白金choa
就唔係入坑

aoa入面最中意係佢 好可惜
呢個團之後應該等解散
無人可以代替到草娥

好想繼續聽到choa唱歌

草娥個白色短髮頭 真係只有佢先carry到咁靚

姐姐全盛時期

姐姐ig又有新post

求翻譯

睇得明好少，佢話無大肚，唔係閃婚

但係有做到愛

我有無睇錯....中間好似係講同家姐，妹/細佬(?)旅行

FNC 出黎講野啦屌

無Q用

渣ga
隔左大半日得個垃圾聲明
人地響ig都攤哂牌了

無左choa我以後點算

真係好大壓力

休息個排傳個單緋聞都應該係幾關鍵既導火線
本身有病諗住抖下
點知都未抖完就被逼出面澄清
個陣睇ChoA篇文都feel到佢心情好差係度怪責自己

垃圾毒媒 係都要做9人

佢本身個性格就係咁
團綜嗰次

仲有幾張喎

草娥韓站預先劇透

D相好似係Straight Smile俾SportsSeoul呀嘛

唔好亂講喎，呢D野唔屈得

邊次團綜?

我都聽過係有個韓飯影到

係嘅話個站/飯都幾仆街

有無人睇左Straight Smiles出篇文

有人完整翻譯未

Choa係因為同我拍拖退出

吓我同佢結左婚添啦喎

韓飯真係好on9

P走左???唔撚洗咁下話

洗唔洗咁痴線

嘩屌佢地真係痴撚左線

少部分人咋下話...

韓國人

係咪嫌姐姐未夠唔開心

冇左姐姐aoa點算 有啲音得佢先唱到咁sexy

癡撚線公司

雪炫solo算吧啦

屌一起底原來又係佢

係都要火上加油好似贈慶咁

上面叫雪炫solo嗰個
之前都入過黎叫雪solo，佢今次改左名

彈個MK妹solo Project出黎

choa 單野都未出來講下野

仲有心情搞其他野

fnc

呢個時候推澯美出黎係咪諗住等佢做aoa新聞發言人

痴撚線 係呢個時期推TT出黎
根本做硬擋箭牌
fnc到底可以有幾咁on9架
btw jimin個solo呢

屌你FNC唔係諗住當冇事發生啊嘛

佢有邊次唔係咁
上上次CB發佈會都變左做道歉聲明

其他成員好似都冇出嚟幫姐姐講返啲好說話

我覺得係fnc叫唔好提
應該實會話係不和

呢個時候比FNC拎出來真係擋箭咁擋
過下冷河都要掛？

雖然都想見到TT
但係FNC可唔可以做番好PR先

腳趾

呢個1分幾鐘 練習室 就叫PROJECT ?

多謝魚糕咁有誠意

早幾日心諗整哂預告以為係咩大計劃
拎番TT啲練習片出來就當係project，真係冇得輸
想借TT過橋來cover姐姐單野

都唔知講咩好

fnc做野真係世界級
都唔知可以講麥

草娥bb

林狗無po嘅

瘋狂loop AOA d歌

+1

呢幾日係咁loop without you 同choa既solo

愈loop愈唔開心
聽下其他歌算
再過多排先睇返懷念

求其貼張舊圖推post

FNC正式宣佈

玩完

直頭解散吧啦

而家先出黎講野

FNC says they are looking into the report saying that Choa was confirmed to leave AOA

算吧啦

搞到宜家咁都唔知為乜

嘩效率真高，不如隔多一年半載先發聲明啦

雪炫同FNC續約

本身唔係2019年?

仲續?

搞咁耐原來為左傾掂續雪炫約先一次過公佈

FNC：唔知雪炫續約新聞係做乜9，仲有排先完約

It is currently being reported that AOA member Seolhyun has just renewed her contract with FNC Entertainment.

Multiple media outlets in Korea have just claimed that the AOA member renewed with FNC today, though FNC has just made an official statement to the contrary.

A representative from FNC Entertainment has just told the media, “It’s still early for renewals. There are still points that need to be discussed.”

The FNC representative also added, “We need to settle things with Choa’s departure first.”

FNC: 唔撚得閒呀

"I want to protect AOA"

好型，不過好傻豬

FNC Entertainment finally confirms Choa will leave AOA

Also said the members will do individual activities for now

fnc做野唔洗你教

明顯想搵雪雪沖淡choa單野

澯美同失業有咩分別

FNC: We respect Choa's decision to leave AOA + other members will meet fans through individual activities

清，近三四個月最多野做係MK妹喎

FNC official statement

FNC to media: “AOA is not breaking up after Choa leaves. We plan to openly discuss AOA’s new album and explore various possibilities for it”

個Dance project係咪咁就完左？

Allets好似有d野睇

咪係
又dance project又綜藝又allets

希望聽日冇人會搞事啦
唔想choa喊

雪炫新一季G Market廣告同希澈拍

鐘意AOA既歌 因為有草娥把聲。。。
無你既AOA 再無睇既欲望
三代女團又聽少隊 姐姐最緊要你開心

林厹去左？

TWITTER 圖

Choa cried at her fan sign for 2-3 min after a fan sang Kim Jong Seo's 'Beautiful Binding" to her

She sang that song on Ep 26 of Mask King

[ALLETS BEAUTY] AOA 찬미와 GRWM-0화 뷰티능력평가

我覺得choa好索

含住果碌係乜野

變左潛力圖

讚佢都有負評咩心態

唔好亂改

等睇做下一個Mina

Choa好似靚左

抽獎gif

我都覺 係咪瘦左

一來
二來剪返個靚靚短髮
希望草娥快d好返 搞返多d 個人發展

有張Yuna圖唔想po出黎

Po岀黎睇下

做瑜珈圖有咩問題呀

冷清～

好健康 邪既係你既思想

呢個LOOK 好正

收埋你條脷

好 Hawaii

我雪好靚

獨自推PO

收皮啦樓豬

哈哈哈 笑死

世界大戰

咁我咪好唔得閒

毒撚點會唔得閒

今晚係咪有小隊Sherlock's Room MBC

竟然係度話人係毒撚 笑死

LIVE

唔一定毒撚先可以鐘意AOA既

圖呢

做咩姐你地

好想同佢瘋狂hehe

Yuna拍緊劇

宣傳大使

sherlocks room 中字

仲有一張喎

AOA Mina will attend first script reading for MBC drama 'Hospital Ship' today. The drama to be aired in August

The AOA members are moving out of their dorm

Jimin lives alone, Seolhyun with her sister

好似有兩個係一齊住
93line

3個

我同佢地兩個一齊住

吔屎啦你

其實係4個，我都係佢地度住

18號A6A去哈薩克

來自咚咚Arena雜誌的訪問

咚咚說自己即便不在家時
每天都會到同一間cafe跟成員見面聊天
通常都是和同房的珉娥
雖然看似瑣碎但感覺跟別人傾訴後真的幫自己整理好思緒

BAM！

補補血先

嚇死me

後面張相

黑歷史

Jimin, Mina同雪炫夾份整

dungchee生日

Kwon Mina will be Yoo Ahrim, a nurse in the Hospital Ship. The drama is expected to be aired at last week of August.

好cute cute

我天使

好多我雪 又型又cute

icymi Seo Yuna will play a role of a 28 yr old spoiled chaebol, Hwang Hyorim in Single Wife. The drama will premiere on August 23 at 9PM KST

第一第二FANS搞應援

腿

希望肥DONG生日前會爆PO

原來都差唔多兩個月

肥dong生日咁大單嘢緊係我嚟

仲有出道五週年

仲有成個月實推得爆

呢個難左D

一日得幾個comment

成班芯一早走曬

下次開post就有野要改了

依家直接改都得 會自動UPDATE

AOA Chanmi launches beauty video content with mobile magazine ALLETS for 'Chanmi Get Ready With Me (GRWM)'

肥DONG唔去哈薩克，得5個

要Yuna唱晒咩

真係唱撚死人

播碟跳舞

真係同yuna solo冇分別

AOA成員將通過電影，電視劇，綜藝，solo等形式全方位強化個人活動，雪炫正在為8月份開拍的電影《安市城》做準備，珉娥也馬上會為8月30日開播的MBC電視劇《醫療船》進入拍攝階段，酉奈出演的電視劇《single wife》將於8月23日起在UMAX Channel播出，智珉加入了科學偵探類綜藝節目《夏洛特的房》，同時對於擁有Solo音源實力的智珉來說，個人Solo也在準備中，惠晶現在在《SNL9》綜藝節目活動，下一步還將會加入新的綜藝節目，澯美在舞蹈，綜藝舞台上也將會有更多亮眼表現

準備左半年

係咪要揾咪jessi 嗰班玩feat.

TT Allets

solo

連登其實係咪好少aoa fans？好似好少留言

Gribbin

師兄玩開fm?

我曼青訓呀嘛，咪有留意囉

曼迷加aoa迷

佢食開女
btw welcome 多啲留言啦

難得有新人 ，d人好少留言 記住多d入黎留言呀

其實我都有MON POST 但好少留言
都買過唔少團購

我成日留言但冇跟過團購
一日一鳩噏心情都好啲

好耐無見我雪

Same here

好多圖
jimin

平時懶貼啫

有冇草娥圖？

....................

。。。。。。。。。。。

好掛住姐姐

......................

不要再說了

MINA 條短腿

好耐無見我雪喇

幾時又飛呀？

有fansign隨時飛啦

d腳趾

ON男哥有private jet

痴線

好似發育左

本身都大 而家

分波袋

咸濕仔又出哂黎

好長

對腿好長呀

5個人舞台

睇落真係有D SAD 唉

Bing Bing

Heart Attack

Excuse Me + Talk

Like A Cat

Yuna 辛苦晒

Yuna唱埋姐姐part姐 ，係估唔到係俾雪炫一個唱晒dongdong part喎

冇short hair既

雪炫套殺人犯的記憶法9月上了

會唔會搵JAY PARK

啱啱ig live唱容和新歌

我老婆素顏冇得輸

舞王 MINA

我BB既笑聲真係好正

就推完了

model雪

個樣好呆

喂 收翻你地啲脷

미나黨

咁我伸條J啦

66日終於推爆PO

未過3個月咪算執到